女上司有陣狐味 點樣可以婉轉地表達比佢知

次次行去佢個位都有陣味
又唔好意思講 驚講完佢會小器唔加我人工

搵機會喺佢面前奶臭豆腐
再搵機會奶佢

送枝香水比佢，睇下佢get唔get到

太重口味 不了

話佢係狐狸精

拎住支止汗劑介紹比所有同事
大大聲吹自己用左無臭狐味

你兩個互相話大家有臭狐?

我無臭狐的,同埋女上司老尷仲過朋友

狂講美國加拿大澳洲

幾年前佢都仲有噴香水番工,
呢排唔知做咩唔噴,隻味就出哂黎

自己聞唔到自己有臭狐囉

揸白花油係個鼻到

你自轉咁同佢講佢有臭狐

直接講
"妳再唔用止汗劑就X妳！"

男人的精液體可以止臭狐味

佢經過你個位時你開著呢個POST俾佢睇

你個野壞左呀

日索夜索

對住佢唱what does the fox say

屌你老母臭西

你估佢自己唔知咩